公平地比較籃球同足球[2]

1001左

班足球撚正7頭

🥜

唔好再笑佢地啦
嬲到射爛牆啦就係
成班小丑走出黎柒

其實點解要世界大戰

香港冇地埋沒左d足球撚

domg w

動物園meh大佬

動物園邊有班點狗睇

普巴真係好7 班獌仲超like佢